新iPhone數記要等幾耐先有呢？

今日收到，唔知要等幾耐先有麽

你絛死on9我屌你老母

我屌你全家，祝福你住嗰度死人冧樓

on9 仔
我夠收到啦
我係咪又要開post 出黎問下幾時有機拎呀屌你老母

冇登記仲快

犀利啊 想問下點先可以好似你咁咁快收到～？！

on9呀叔，你唔問係你自己嘅事，我問係我嘅事，關你撚事，唔撚鍾意密撚出去，冇人要求你喺度。

on9冇藥醫
依家d mk 仔係咪乜都要上黎開post 問一餐？
你柯唔到屎屌系射唔出又上黎問？
睇睇醫生啦去On9 屌你老母

留名睇人又post 𢭃奶妹出嚟

係Lor，大脾後面生左粒生瘡都要post出嚟。on9仔

可以幫我出機？加5000
留tg

唔同你啲低能仔係到浪費時間

佢唔係不嬲都耐㗎咩

拎左先講啦,橫店免費,到時唔要都吹我唔脹

相呢？